Este es un programa que permite el ingreso de proteinas y las muestra. Para ejecutar el programa se debe clonar el repositorio, esto se hace ingresando a la terminal llevando a cabo el comando "git clone https://gitlab.com/Rach_2520st/g0_u1_aed" luego ejecute el comando make y para acceder al programa debe ejecutar .\programa.

aún no se implementa el mostrar las proteínas pero si se pueden ingresar

